每晚鳩叫係咪只係圍爐 打飛機 對運動冇幫助

唔可以改變藍絲 又會令中立嘅反感 根本對政權冇威脅 甚至幫咗個政權

好多基層要凌晨起身返工

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

派膠比你不知幾有用，士氣200% up

可以令香港人知你並不孤單 增加團結性 同時可以宣傳行動比d無上連登既人知 例如銀髮等等
光復香港 時代革命 晚晚10點預埋你

淨係提升士氣、比大家知道you are not alone已經好有用！

嗰啲基層係你示威又鬧，集會又鬧，罷工又鬧，咩都鬧，唔洗呵住佢地。記住：而家係咩都要試嘅年代，因為退無可退。加油！

好多基層因為社會制度同出身而令到佢哋讀得書少、識見較少，佢哋都係被壓迫嘅人民。我哋要做嘅係説服佢哋、啟蒙佢哋。當佢哋都改變，社會就可以改變

唔係完全無用架 放鬆一下 又可以提升士氣 士氣對於行軍係一樣好重要既野黎 對心理健康更加有大既幫助
呢2個月黎 大家都好辛苦 心理健康係唔可以忽視同睇小

或者可以提早？

大家不推文回覆啦

只係擔心傷害咗比我哋更弱小嘅人

睇來有人好驚我地散播運動
不推文回覆

所以大家真係要幫手睇住身邊既朋友

我哋要時刻要有反省嘅意識

你都識講讀書少
要說明唔係講道理就得
有冇考慮過其實你語重心長嘅說話
佢地一句都唔明

最有效係用生計、經濟去影響
但手足未必咁有能力

況且，感化需要大量時間
但我地唔可以比大家團火熄左

鳩叫就唔同啦
無成本、時間長、影響少
唔通你要日日勇武？

我建議提早或者縮短時間

嗌完個人身心舒暢
一呼百應畀大家知道自己唔孤單 又可以提升士氣

試想像下
假如你係狗，屋企窗口一堆人咁樣叫
比著你驚唔驚？真係唔驚出門口比人麻包袋？

正因為讀書少 佢哋會憑表面觀感去判斷對錯 當狗識得叫前線唔好用「曱甴」呢個字嘅時候 我哋又識唔識調整策略收買人心呢

唔好覆喇 大家早唞 聽日加油

香港但可以表達意見嘅地方買少見少
要貼地，議會、講座、放映會
基層嘅佢地都唔會留意、唔會睇
佢地淨係返工、買餸，無其他嫁啦

要團結到士氣
又岩佢地心水，我諗唔到
唔通係街市嗌呀？
出黎圍爐係公園嗌？
唔係未試過
一出黎，人一多，變左佔路
你話邊樣觀感差啲？

要支持嘅，就算基層都一早支持左
要反對嘅，你再貼心佢都會話你騷擾到佢

利申：理性討論
#空氣抗爭

我已經相信了不斷推人入機場是個陷阱
冀望各位可以有自辨能力脫離迷惑

卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍

我嘅意思唔係話抗爭唔可以影響到人，亦冇完全反對嗌口號（建議提早），而係想指出兩點：
1.政治嘅其一工作就係要將唔支持我哋嘅人變成同路人，朋友越多越好 敵人越少越好。
2.我哋係抗爭過程要盡量避免傷害比自己更弱小嘅人。睡眠對好多人嚟講係好實在嘅需求。

唔好意思，如果你係咁諗嘅
我想講可唔可以好少少
你要你咁理性嘅、想討論、想提意見幫手嘅
其實標題可以改好少少

你學術台開返個理性討論post
語重心長少少
而家咁樣好多人會想屌你
我就理性討論嘅
你岩聽就聽啦

thx bro